# Практикум по компьютерной алгебре

Данный репозитарий содержит задания и решения к практикуму по компьютерной алгебре для студентов магистратуры механико-математического факультета МГУ, проходившему в весеннем семестре 2014-2015 учебного года.

Список заданий можно скачать по [ссылке](http://halgebra.math.msu.su/practicum/2015-masters/problems.pdf)

Для запуска доктестов используется комманда

```shell
$ python -m doctest l20150218.py
```

